在職窮撚 想搵秘撈求介紹

正職糧就唔算多，想搵份parttime/freelance幫補下生計，窮到爛袋咁濟
但星期一至五返正職 OT完都差唔多8點先收工
唯有返星期六日 各位巴絲有無星期六日秘撈介紹
利申 唔做ptgf，會窮，無本事做

介唔介意講吓一個月幾多K

李嘉欣

12k左右啦 不過住得遠交通費都去左好多

我都想好似ada咁 老闆對打工仔咁好

我都想

我都想搵

好多都要一星期返三日